[祝 軒隊早日康復] 利物浦 對 般尼

傷心到誤中
聽晚十點

Slow到無人回po

慢

又杯

記得開咪算

我的軒

slow

樓豬快出到

軒真係要拎拐杖捧盃？

隊長今季係咪玩完

屌奶星隊長用自己隻腳逼宮FSG買中場

真 明明好快

好𠹌slow ok？

Slow

13 penalties this season for Man Utd - no team has ever had more in a PL season

搵人抬啦

早

5999 IPAD PRO

留錢買PS5

今季就一定，希望開季好得返

樂子心事台

仲要時間操返起

唔會第一水買
Ps4第一水又彈碟又死機

仆街死黑鬼個頭定博頭，總之係賤骨頭真係特別硬，撞一下都搞到我軒有事

無軒隊邊個捧杯?

獌狗真係番晒黎
連4424都有埋
第一球咁都有12碼

好彩利襯佢地未復蘇拎番次冠軍

雲隊

點會無軒 又唔係死撚咗

偷偷地反軒

發夢利買左辛祖

牙軒未坐正果陣已經印咗佢
仲早過印謝拉特

夜啦

小妹離開架車5分鐘
底褲都濕埋
都無酷熱警告

姐係你失禁

軒

軒腳傷
仲能唔能夠軒式捧盃？

有病請睇醫生

到時fsg:

Lalala決定陪基友，留底利物浦
猶如新援加盟

碎步啫又唔係玩瑜珈

紅太陽斷腳未

睇個款如果軒下季季初都未出得既咪用jones囉 洗撚買人咩

冇得睇碎步

想睇小碎步

有jones有古積
唔洗買人

Ipad 加700有airpod pro

唔好叫會員啦p毒我

神軒個位唔係呢D二打六代替到

你仲覺得有古積？

未賣得出都會用架啦

留錢移民回歸祖國

想問而家係幾時會捧盃?

最後一場主場 即係對車（好似係）

no hen no win

杯棒moment又多個遺憾

點忍痛都會上去捧嘅

咁樣仲點碎步

即係頒獎個時就上台？

♿️♿️♿️

碎到啦

又可以唔使返學

引用利po名句：
提早暑假，投奔初夏

拐杖碎步

你廢青
仲正過D學生

我都想係廢青

我係廢老

我貧下中農

留返啲錢去祖國玩唔撚好
我要食窮日本

【人物訪談：利物浦主席華納回顧FSG的紅軍復興夢｜Liverpudlian Ty】
閱讀全文：
編按：在利物浦重奪頂級聯賽冠軍的時刻，利物浦球會主席華納大談FSG的紅軍復興夢——由2010年入主晏菲路、百廢待興，後來聘請高普、披荊斬棘，到未來再接再厲、保住霸業，每步走來殊不容易......
Liverpudlian Ty - FB Page

課金啦dllm

2022年都唔知有無得去

唉

好耐無試過全年去唔到一次日本

好撚腥屌佢老味

好心拎左冠軍做實事科水啦

再唔撚科水買人 死獌狗下季爬埋你頭

Liverpool fear Jordan Henderson may miss the start of next season because of a knee injury sustained against Brighton on Wednesday night. 😩[Telegraph]

Liverpool are still awaiting the full diagnosis so the full extent of the injury is not yet known, Jurgen Klopp is likely to clarify the situation ahead of his pre-match briefing on Friday. The champions play Burnley this weekend, writes @_ChrisBascombe

嘩屌

昨日食左餐壽司郎頂左下癮

Jordan Henderson has already been ruled out of Liverpool’s final four fixtures. He had a scan on Thursday afternoon. The concern is that Henderson has suffered some ligament damage, which would mean a minimum of eight weeks recovery time. [Mail] ☹️

The next Premier League campaign is pencilled in to start over the weekend of September 5 - 63 days away, says @DominicKing_DM

屌你老母我要睇我軒捧杯呀

Thiago is keen to move to the Premier League and would relish the opportunity to work with Jurgen Klopp. Down to the final year of his contract, he would be available for around £30 million, says @JamesPearceLFC 🔴

With Wijnaldum’s future uncertain having now entered the final year of his contract, Liverpool’s stance on Thiago could yet change. However, senior sources insist it’s currently unlikely that they will pursue a deal, writes @JamesPearceLFC

On this day in 2015, Jordan Henderson was made #LFC club captain

He's since led the Reds to the Champions League, European Super Cup, Club World Cup and the Premier league.

🏆🏆🏆🏆

Inspirational 💪

Footy又中 希望隻字都係粉紅色

食過一次咁多多人到顛

Fulham will take their fight for compensation over Harvey Elliott’s move to #LFC to an independent tribunal because the two clubs are still at an impasse over his value. Fulham has indicated it received a formal offer of £750,000 for Elliott, but they want £7M. [@_pauljoyce]

The Professional Footballers’ Compensation Committee is set to meet in the next couple of months after the stand-off between the clubs continued without a resolution in sight. Real Madrid and PSG had also shown a strong interest in Elliot but he opted for #LFC. [@_pauljoyce]

諗起番學個陣可以一年去四次

Rich到

熒光粉紅唔太襯

有uo老母真係窮去無難度

成世仔都未去過日本

歐聯印粉紅球會字應該幾正
英超白色字就柒

英超唔會出粉字？

點解我睇唔明姐係黎定唔黎

Thiago 個人想尼，但如果續老母既話唔似會尼

今日真係好熱

Rooney = Legend

咁睇黎老母走好d

點會唔係
一陣比人cap出去bin

圖呢屌你

上季 無用過錢
今季 又唔用

J左

有under10歲嘅你睇唔睇

又要報驚

點會冇用 用咗去Red Sox啫

bin lor
Rooney 183/393
Aguero 180/263
佢放Aguero落黎compare仲好

Save咗又白又滑

睇冠軍都知啦
Rooney一定係legend
你鬥入球冇意義架喎
你最多話阿古路入球能力高過rooney

佢應該話張圖應該用高效射手黎比
雖然好撚憎獌 但有啲野都要承認
唔好好似啲狗仔咁死都話謝隊唔勁

我硬係形住 Gini 自己係想完約後走人
同球會傾咗咁耐都唔續約，如果想續，我諗已經一早續咗
Alcantara 喺自己社交媒體講利物浦方言
我睇啲媒體傳聞講
佢之前明明話會同拜仁續約
但突然無啦啦轉軚話唔續要離隊，睇個款應該係有球會埋佢身兼傾惦數
而且話佢同拜仁啲隊友講會走
傳聞亦話，疑似目標球會利物浦仲未出 bid
30M 包埋 add-on bonus，似係拜仁想要
但29歲加唔少傷患，再加上只剩一年約，兼球員想嚟
嗰個 Michael Edwards 當然你急佢唔急，盡量壓低個價都唔定

但係佢用沙律compare with legends 既data都係用goal per 90 mins.....
唔係鬥入波係咩? 佢唔好搵Giggs去比?

你係問Rooney =legend
咁我味答你係囉

利子點睇波台啲假膠post

突然間覺得Thiago 想黎利，但fsg唔比錢/比唔起
然後Thiago 去埋祖記

祖唔係買梅西咩

你岩
sorry for 1999

睇獌po幾時Thiago傳埋去獌？
Sancho Thiago kai全部去獌？

講清楚啲邊個post 邊個假膠啦

全世界都傳獌㗎啦

go mu 啦屌

神軒傷>買 thaigo

用宗師咪得
依家中場冇人你用？

買左ali本書 本身諗住拎簽名

書展仲敢去？

本身

今晚好似有強尼

有冇人覺得娟組呢種女好正

遲下補返好無睇？

佢同潔玲好睇過另外兩個

未睇 睇Ali d相

唔知佢膝頭哥點

主要係個樂宜太g

陳潔玲成日係觀塘係Studio
我得閒就會見到佢
真人真係好仁
成日都熱褲 短裙對腳又白又滑

追撚含

鄭月娥好波!

喺megabox離遠見到都認到佢對淫腳
著菱形紋黑絲

一睇就知自動波

咁撚癲
不過把聲唔係好掂

老牛先正呀

冇軒+篤定完場捧盃
對車擺低3分都得

林作真人開Post

南泡又有政要自殺，cls

#133笑撚左

個個都問好唔好屌

1314主對車
冇軒，跟住...

咁多墊唔熱到出汗就假

@奧

真

出番lalala囉，狀態唔好跣腳送3分比車頂實狗仔

[img]圖片網址[/img]

腳都認到咁顛

出啦子又打架

咁放唔放低都唔想人地有事啦

點解個天要咁對我軒隊

又叫春

佢已經完成歷史任務

屌拿聲爆到七彩點返工

返工都唔敢搭的士

希望大家留意番利po得一個kit ning

陳潔靈

咁都係叫春？

利子 聽日準時投票

咁仲唔去探人？

[重要！！] 初選唔用得選民登記册截圖！

大家聽日留意番

原來歐聯抽咗簽

想見你 只想見你
未來過去我只想見你

Not Liverpool.jpg

返完工去
要出活動

下體會靚簽到

利一打完就暫停 真係屌你咩

樓主靚仔

你搭的士都唔會有女幫你含 放心

如果嗰場有ab...

我幫人姐

跟蹤我？

Varchester united

早一日停咪好，又可以有ab

神軒擺明有排傷
FSG真係覺得唔買人冇問題

哇 把狗口

Ole Solskjaer about the Manchester United penalty:
"It's a penalty. If you try to tackle me and I jump and fall back on you, it's a penalty. He made a fantastic skill like Zidane or Maradona, whatever, and he fell on him. It's a penalty."

想去睇戲 依家都唔知去唔去好

雖然自己睇

一陣又比人話賴

果然係名宿

睇埋幻愛又要停一排

Skipper又skip

Klopp on Henderson: "It's the best possible of the bad news. Knee injury but no surgery needed. He won't play again this season but I am pretty positive he will start the new season for us. It's not cool but the best we could get." #LFC

Klopp on Henderson/PL trophy lift: "It was an awful moment when Hendo went down. In Germany we would say he's an animal - he fights with everything. Everyone felt for him. He deserves to lift the trophy and he will lift the trophy." #LFC

神軒黨歸位

順便休息下都好

傷膝未必踢得番起

屌你又反
手術都唔洗做

有狗搞聽日初選
佢地真係以為自己最後真係無事
支共眼中所有人都係工具
強仔都比人搞，唔讀書學人做走狗

不幸中之大幸

嘩 最城都唔少

世事有冇咁啱 要靠呢場破一百分

好掛住你D GIF

軒巨入咗波都唔記得整

有冇神軒今季遺作gif

計下曼城喺人地禁區觸球次數同曼聯觸球次數咪知

咁我又唔係話VAR city，佢啲人腳都好引人犯天條，仲要250識插水
不過無諗過最城都算12M前列，我地先僅僅得最聯三份一既12M

最域下下都猜到去人地禁區
多12m唔出奇

馬斯近日向傳媒透露，在2014年利物浦對般尼茅夫的一場足總盃上，謝拉特在一次爭球中受傷，私處撕裂出血：「比賽完結後，謝拉特走過來對我說：『醫生，你要看看這裡』，我低頭看，到處都是鮮血，心想這一定非常痛。我試圖回憶自己接受過的醫學培訓，但在培訓中根本不會教你縫合一條陰莖。我當時在想，我不希望自己縫合的第一條陰莖是謝拉特的，但最終就是這樣。」

在謝拉特數年前的自傳當中，亦有提及過這段「慘痛」的經歷，提到馬斯醫生當時非常不安：「我脫下球褲和內褲後，看過最後一眼，心想不會是跟老朋友告別吧......馬斯醫生當時很不自在，他一定寧願留在家中照顧學童，不過我沒說太多，希望他全神貫注。最後他也做得很好，我沒有感到痛楚，四針就完成。」

收到風傳說軒黎緊4場會做副領隊指點大家

關條女咩事

軒做領隊好似好過謝4

又係時間J潔玲

杰寧

250 個人技術黎

We have captain VVD

會出懦夫雲做隊長

懦隊

你真係會j miss pun

仲以為會見到君子講最後一針我來縫

好整容樣

EXCLUSIVE: Chinese virologist accuses Beijing of coronavirus cover-up, flees Hong Kong: 'I know how they treat whistleblowers'

粗重嘢等小妹嚟

聽日初選記得投票

叫禾

傻西個ig變到好似嗰啲利物浦fanpage咁

有無清毫無頭緒利申九西

迷軒又輸

本土/ 張崑陽

毛ee

Klopp confirms Dejan Lovren is available for the weekend after returning to full training.

Jordan Henderson has suffered a knee injury, no surgery, but Liverpool hopeful he will be ok for start of next season.

#LFC will not pursue a move for Bayern midfielder Thiago, with them only likely to enter the transfer market if a significant member of the squad leaves Anfield. there is no expectation within Anfield of high-profile arrivals at the end of the season. [@MarkOgden_ - @ESPNFC]

Should a key player leave, Liverpool would reinvest any transfer fee in order to sign a replacement. Klopp and the club's transfer committee, led by sporting director Michael Edwards, are confident the title-winning squad will remain intact. [@MarkOgden_ - @ESPNFC]

Klopp, sources say, is also happy with attacking midfielders Naby Keita and teenager Curtis Jones, who signed a new five-year contract earlier this month. [@MarkOgden_ - @ESPNFC]

Klopp on Minamino: "It's all good. Things just need time. It's not easy to come into this football team, the only thing you can do is train on a really high level and that's what Taki is doing. He just has to carry on, he will do."

Liverpool have submitted planning permission for the installation of state-of-the-art fencing at the club's new training ground in Kirkby to screen the work on the training pitches away from outside view.

The system is similar to the ball-stop fencing that is currently in use at Melwood and the club are hopeful the planning application will be granted as they aim to put the finishing touches on a facility they believe will rival any in European football, report @LivEchoLFC

Anfield insiders are confident the brand-new site will be concluded later this summer allowing the Premier League winners to move from their iconic Melwood ground when best suits, say @LivEchoLFC

Premier League clubs are aiming to have fans back for the start of next season with grounds between 30% and 50% full. All supporters would have to wear face masks to reduce the Covid-19 transmission risk and grounds would open three hours before kick-off. [@TimesSport]

The most likely date for next season to start is September 12 - The ambition of having 50% of seats is seen at the top end of the scale but the government and the sports authorities are aware of the financial implications. [@TimesSport]

The report says that the difference between 30 per cent and 50 per cent could be the difference between a club breaking even or making a loss

Manchester City will learn on Monday whether their appeal against a two-year ban from European club competitions has been successful.

屌佢老母

牙軒可能要咁捧杯

預左啦 你見佢要拎政府錢就知利記拎唔到大錢買人 希望佢賣咁堆人之後，會買人啦 唉FSG賣利記啦好麻

Welcome kdb!

簽南野咪又中伏

好耐無見
以為你買匯豐輸到跳左樓

買左 20手 Tesla

軒係咪為左買泰亞高先突登受傷

冇軒聽晚即刻冇mood睇

又變相比位廢ox踢

唔好掛

1手=100股？

天水圍票站全部都有啲入

me2

黃碧雲

屌你

點睇岑子杰/劉偉聰?

應該揀張崑陽

希望般尼茅夫唔好降班
利記真係害撚死人
又搶佢地錢 又送3分比屈福特

賣撚左ox換人啦屌

般矛降班冇$

唉 冇哂feel
碎步捧杯

以我所觀察到 Michael Edwards 呢個人
其精明與及其手段
隨時可能佢係想借 Alcantara 呢單野，己方已佔極上風位置
一路你急佢唔急咁拖著嚟玩
部署嚟個一箭雙甚至三鵰
例如
將淨翻一年約又唔肯續約嘅球員 或／和
擺明次貨，信錯個領隊已中伏買入嘅球員
同時送走埋
都唔出奇
姑勿論如何，個人感覺
呢件事會係一場好戲

其實出面係咁叫人all in本土
我唔係太buy

屌 般奴又拎月份最佳球員

Liverpool could face Arsenal in the Community Shield even if the Gunmers lose next Saturday's FA Cup semi-final to Manchester City. [Mail] 🏆

Liverpool have a “general agreement” with Thiago over joining the club, and Jurgen Klopp has taken steps to sign the midfielder.

The stumbling block remains the agreement between Bayern and Liverpool over a fee. [@tancredipalmeri]

Klopp: “Hendo will be there [the trophy celebration] and wear the match kit and everything will be fine.

“He deserves exactly to be in that spot in that moment.”

會唔會傷到窒唔到步

Liverpool are likely to wear special tops recognising their achievement of lifting the title for the first time in 30 years.

🗞 [Mirror]

The report states if both Manchester clubs are unavailable to take part in the Community Shield, the preferred option is to invite Arsenal - the most successful club in the Shield's history (after United).

All唔all in本土都好 一票都唔會投傳統泛民

點都笠件波衫掛

咪玩
根本立法會依條線已經玩完
係初選先有用過正式選
唔通仲投比班泛民

碎個步啫ok嘅

一諗到空凳捧杯就

屌佢老母支 真係世界毒瘤
搞到死咁多人 咩活動都影響晒

波就skip
盃就識棒

你講咩呀
你講多次

因為歐戰8月？

是

其實今年啲轉會窗係去到幾多號

我利無轉會窗的

投左票了

投左邊個

英超賽會正在商討幾項議題，分別是新季開賽日期及轉會窗關閉時間，最快在歐洲時間7月24日的會議上有最後決定。

下季歐戰嘅球員報名截至日係10月6日，所以呼籲各國將轉會窗關閉日定為10月5日，UEFA公佈下季嘅歐聯就將會喺10月19日開波。但英超賽會考慮是否可以申請延長多幾個星期，至於英超新季開賽日期，暫定是歐洲時間9月12日開始，但一切仍然有待7月24日的會議作最後決定。目前英格蘭足總及英冠賽會擔心比賽日減少，會影響新球季的盃賽安排。

上年主場拆車都係靠軒傳靚波

剩餘4場的歐聯16強次回合賽事將在8月7及8日舉行，8強於同月12至15日上演，4強戰安排在18、19日展開，而決賽於23日上演。上述賽事劃一於歐洲時間晚上9時舉行，而8強至決賽均在葡萄牙里斯本上演，並以一場過分勝負。 冇波睇得十幾日

9點

姐係香港幾點

沒有軒
怎敢贏車狗

受了傷
先知軒已透支

+7

軒刃
仲有水貨世界波

係咪唔一定係自己投開個票站投票
我見電子可以揀？

入完球天外飛仙果個tree pose型撚到

Fsg死全家

水貨搞呢d舖屎野真係有一手
交屁學下自己諗啦

未投
原本想去雪糕舖投
結果今日要走去其他地方

係咪入錯po

Name?

瀬崎彩音？

唔錯

我個妹話同之前其中一個支那肺炎確診病人有接觸
依家佢都要做深喉核酸檢測

咁你都做埋會安全啲

幾正

無事

有無新西Ching支持蟲太

初選想邊個就投邊個啦，嫌含撚含得少咩

新東票已投

屌拿星岩岩先到起碼排一個鐘

屌那星
熱到抽根

癡撚線我著左深色衫全身濕透

冇人想睇

無人想知
下次可以唔講

我對本土冇乜好感，但方向上要投比佢地
行律師同溫和民主巳經唔夠玩

泛民嘅所謂抗爭就係離場抗議
咁之後呢

想睇既爸打快啲去排隊有緣會見到

做show 睇得多都悶啦

投完票
記住FSG 都係要死全家

投唔投都係要死全家

黃碧雲：一齊衝

邊間？我尖咀嗰間自從無晒蝗蟲之後都無乜人食

荃灣嗰間喎
條龍由今年一月開始就無散過

無嘢喇，我出返去先

FSG死全家

Ching日日都咁得閒嘅

反FSG係每個利迷嘅職責

有冇清含淚聽單丸

太早奪冠

無咩意欲看利

10點都唔睇？

今次輸硬
除非中共大規模DQ

當年贏
1.大學教授，斯文形象
成個本土派得一個sell博士形象

2.好多人係支持黃毓民

10點應該看

復賽之後幾場都無看
好多場都凌晨

聽佢地似想搏下破100分都想睇埋

高投票率 對夾鳩所有人唔好投彈手
有利

單丸fans好難唔聽

佢真係回哂塘

明里 上面張圖唔驚ban？

究竟公海果d係假膠，定真五毛

賺夠喇，差唔多啦

Who

你識唔識規矩
係到Post d bam圖從來唔會有事

點解eason個live係朝早6點

日出日落呀嘛
太陽照常升起/夕陽無限好

要就海外華人

已經投咗
屌你老母要行去華都中心

想問利物浦最終定左邊日正式捧杯？

下年:
太早失冠

無咩意欲看利

屌你垃圾Viu
次次都播啲垃圾免費波

使乜就呀
佢奶共

已投

收到風jones正選

中風？

黃對橙睇死人咩

睇都費事

有冇人知？

睇韋碧克

買Lewis啦諾域治要降班啦

咁守角球

佢都仲踢緊
屎毒就收左皮

又話cantwell好勁
成日都冇正選咁既

諾域治左邊失位失到仆街

cls

吹大左

norwich bye

諗住夜晚去無咁熱順便帶埋兩老去
點知已經截龍

傷呀

Lewis好d定屌摩好d

屌摩啦

起碼白人同靚仔D

仲廢
成日傷

真心想知

想唔到好多人下

對車仔個場

好似話對車仔果場

大西北咁勁，我老尖無乜人

天水圍住宅集中
老尖係商住混合

antonio好撚屈

希望南野正選

卡迪夫城失左分
大家覺得布仔聽日
可唔可以帶領史雲斯砌低榜首
一口氣殺上前6
打升班附加賽？

antonio勁能過kane

屈仔d把握力

金絲雀byebye

聖美心單刀橫傳

想人擺老烏

諾域治篤定降班喇
可以斟cantwell未

宗師正選

神鋒祖亞寧頓

話咗啦

jones

波台幾個吹奏區

一代宗師

Diu操下南野好過啦

williams jones

咪係 明知佢未踢得熟

Neco + Jones

Jones

屌宗
獨食宗

一陣又比班撚頭話水貨

希望南野6x有得落場

個antonio大四喜,

67係咪會無牌

仲有67, 應該7x有得落場

上次呢度叫佢閪仔

大四喜

新球霸

沙基

好似除左上年之外 呢幾年季季都會係降班隊買人

沙拿問點解我地打晒金絲雀既

Fsg出手未

ake, mings fast buy

文古路

陳恩能有得講番F1

咁拉法當人盲

前利

Jones 打軒個位，接班人？

2球都捉到路

屈福特都反cup
睇黎般茅都係咁先

尻ban埋去

咁樣送12碼 是咪假波

A first @premierleague start for @curtisjr_10 🙌

#LIVBUR

slk下季衝擊英冠神射手

甸尼廢左好多兩球餐士都唔入

仲sm到懦夫

文基路

出宗師唔能睇了

要借包皮比佢地升班了

有冇link?

利會不會衝100分

-2 能贏嗎？

降班實財力大減
小咗條水魚接水貨了

會, 但衝晤到

1.5/2 算

找卡數咁樣輸兩個12碼，真係唔知講咩好。

回家吧艾比 蘇蘭基 Brad smith

想射撚死個龍咁

永遠的零

害撚死人就靜啲啦

jones正式取代神軒

5年後會唔會有迷宗黨

3年後仲係到再同我講啦

今場會有幾多次水貨屌宗師唔傳波？

點算有啲閪波味FEEL到

反鐘黨
召集！！！！！

有預感佢又入波

留名過幾年波飛加價 有球迷屌話
我地已前睇神軒, 宜家就宗師

唔知今晚會屌水貨多啲定宗師多啲

宗師再入波
泰亞高就無架喇

召集,要燈撚死佢

燈定先,水貨要神射手,會浪射到完場

LINK??

Neco Williams will now qualify for a Premier League medal as he will make his 5th Premier League appearance today. Curtis Jones will need one more appearance after today to qualify for a medal.

有無LIN

吓, 原來仲有計quota架

67呢

差三場

點解仲要跪

默哀咁多次

真係太多

名宿啱啱死咗喎

個場播聲???

返後備啦宗師

冇軒點贏

對面迫到

原全係造作造到over哂

求link

求lin

屌連anfield都有支那廣告

左膠當道

footybite

好撚over

跪求Link

neco有紋身 而家先知

跟我軒

無先出奇 英超

肯出沙短未

睇老母睇到好悶

呢下幾靚

射JJ

啲組織好似好過平時

想睇牙南打cam

射人春袋

屈仔個場多撚到

一開波有下坦克推進幾好

似Can

而家有頭髮個背影好撚似ibe

想睇基達同南野啊高普

jelly d進攻好丁到

屌你對面個後衛咁落力做咩

你冇撚得丁

沙拿今場又鳩

水貨爭神射之心真係明顯到

R26食放題

偷波

已經唔記得有keita呢個人

笑撚死

好好笑
一搓搶左

錦龍今年主場有無入過波

有時睇老母踢波成日 LAG 下LAG下

助攻

淨計英超無

F9搶波射

neco靚交
搏到FK

水貨點會射得入

講咩呀你

偷鳩毒撚波

salah FK保持到水準

笑死人咩學人射罰球

垃圾水貨

F9

TAA笑鳩沙拿個FK

水貨其實有冇入過罰球

屌沙 屌宗 每人一個波自己踢啦

俾VVD /邊爐射啦屌

沙拿射罰球保持咁屎

唔識射罰球咪撚爭啦

藍天射球

廢奴偷自己人波咁勁概

又偷波

明奴明奴如做戲

現在台話好在係明奴，但水貨就大穫。

沙拿學咩人射罰球

個轉邊幾靚

雙核

F9比交屁射會好D

算啦而家贏左
我都唔屌了

毛沙啦

一樣咁獨食

係

沙拿次次FK都笑死我

neco靚轉邊

南野連依場都冇得出,反而後生仔有

屌 你個名
般茅慘成水魚 仲要降班

俾佢地拎牌？

Jones冇咩角度

Jones有機會又入

仲有邊個唔夠5場？

67

垃圾宗斯，咁好射射到咁。

無食飯tim呀

識唔識射波

神救

pope真係好撚勁

如果係獌狗隻綠木入左了

個龍好高

講真 佢入到重要波既話
毒食啲又點
唔好似廢沙咁獨完又唔入就得了

射得廢

水貨終於有球好波

撲比勁撚到 又上身

屌你pope撲波有金分咩

Bobby咁都仲交到比沙拿

左右腳重炮

明奴射真係仲大機會
真係下下都做鳩沙拿

佢一定有前途過Joe hart

屌你沙拿難得右腳射得咁靚

英撚新一代....

回家了

pope咁努力做乜

金手套

金手套牙

廢奴D動作好似Fit番

係未入到波

F9真係全心全力做比沙拿

沙拿俾咗錢明奴？

水貨

癈沙依球反應快 都射得好嫁啦
不過個龍反應仲快

今場開齋

水貨右腳又OK WO

pickford件垃圾憑咩踢正選

鍾斯存在感仲多過老母

佢比碧福特更值得做英軍一號

傳射救都靚哩球

joe hart都退休啦仲前途

佢單刀都應該唔射
會傳俾salah點入

我未睇到 以為你講宗師嗰球

唔係打大賽係咁

Jones唔差

沙拿私下塞左幾多錢俾明奴

簽黎代祖安啦

Jones > ox

上場都fit

宗師咁嘥

明奴拎得靚到

Pope Henderson 都勁好多

個細路仔踢梗利物浦

個年好似都係傳ali同pope?

嘩 個組織靚撚到

今場老母已經佢平時水平之上啦唔計大賽既話

分分鐘係

宗師即射啦屌

佢勁想入波
基本上禁區拎親波都想起腳

啱啱偷佢波內疚

真 一開波果球坦克推進

一定勁過pickford

咪唔入lor

比著獌狗個greenwood已經響左袋

宗斯第一日踢波？ 要踩停再助跑？ 小學雞？

文尼黎架喎

已經唔記得老母有落場

嘩 呢幾腳

即射好過咁較炮

明奴第一頂英超帽係沙拿讓十二碼出來

反宗黨 大勝

明爐咁嘅球員好難搵
明爐可否不要老

如果係49000碌木應該響咗兩下袋

Greenwood係咪打士碌架
下下響袋

又後交係明奴身後

沙拿未入波都係咁傳波

明奴真係唔係好care自己入球獎金

踩定再完地射
心諗佢會變化下, 推多一下射

我之前仲以為鐘斯針對南野
原來唔係
佢單純地真係獨

沙拿傳

沙拿呢腳靚既 係力水差小小

做咩呢度都咁多吹奏碌木?

沙拿文尼互傳

鐘斯

屌宗 屌沙 呢2個d把握力差到

普比應該勁過埋獌嗰個

中C係咪賣得

Neco跑得真係慢

人地爭緊國家隊正選點會肯黎打sub

咁綠木係真係勁
唔想認但佢仲勁過當年既福狗

因為真係幾勁

讚敵人踩自己人就例牌架啦

明奴除左射術根本就係個完美ge男人

因為左右開弓真係好撚勁

真係勁，睇返我地嗰堆.....

反獌還反獌 條友真係勁

因為人地真係勁

新包皮未傷前u18數據同佢差唔多

綠木真係勁

Jones只係負負碌碌個波餵正喺佢面前 留意到佢比完波唔識走位

宗師有價好賣

唔知點解對鍾斯會咁冇好感
明明係自家青訓

6木雙槍冇得比

望下碌木 既入波先 左右開弓仲要重炮

球霸 獨食 25樣

60M即放比soton

個樣衰

都唔係啊，佢失波之後逼搶都幾快

大大力射爆拉爾拿

駁唔到
NECO個樣和善幾多

利包皮波都掂唔到

身體語言好差
盲既都睇得出

以潛力計 67都唔差既 16 7歲踢到咁既水準

錯

係靚仔過自己

唔抵得佢

60M
重貴過250

宗師比波咁差既

基達打返宗師個位 而家已經2-0

新古天奴 踢法都似 不如問下疤塞岩唔岩

Sub jones la

屌 交屁唔比
走去踢擦鞋波比沙拿 屌佢咩

已經傷出左啦
仲2-0

宗斯撚樣點交波

佢個定位其實係打咩
好似幾高, 但又打得好前, 唔係好快
傳波又唔係幾得

宗師lan la

中場版沙拿

係喎 金魚記憶

吓又傷

傷果個係skipper咋

基達傷咩

擦鞋波

Vvd件衫個NHS印到咁高既

逼搶操開體能一定無問題 岩岩比個波想點樣

仲唔識傳波過水貨

呢d真係撚屌黎

得嗰一招似咋，古盤扭明顯高幾班

無樣得

希望Jones快D入波

大大力打呢度利囝塊面

都係樣衰

佢話基達落場既話會傷出咗

呢度屌到咁，all in 宗師首名入球都得

條撚樣波都未識傳

咁呢個真

雖然我麻麻地佢，亦都希望佢可以咁

識射波得啦

沒神軒，什麼都不是 快攻都打唔起

擦鞋宗

睇下邊個笑到最後

出南野好過啦唉

幾M又掉落咸水海

南野debut 畀條閪仔逼害到現在依然歷歷在目

有個即食日本仔唔出
走去出JONES做咩

頭先射龜向前輩致敬

但D人又嫌南野廢

blocked
又反神軒

鍾斯=新奧雲
話時話，點解冇哂新謝拉特？

想同TAA爭下任隊長

Taa

Jones踢法好似啲獨食友打proclub咁

屌你宗師下下上腳做乜鳩

廢到仆晒街日本仔

jelly 個態返番黎

個場睇到眼突 架仔跑曬空位佢都唔傳

牙樂

D link lag到

我軒咪係囉 又陰啲陰啲反神軒

致敬牙比青

死都唔傳
當自己美欺

下半場肯定出OX打中場中都唔出南野住

vvd係咪肥咗

因為asian lives 唔 matter

jones真係未得

以後只會有新軒達神

鐘又扭失

沙

但我想講佢呢個年紀跑得好慢

水

水貨啲finishing真係好差

salah過得咁撚靚既

打過pro club 就知呢撚樣幾好波都係好乞人憎

屌你老母快比啦 jelly搶得咁辛苦嘥尻嘥

咁都唔入抵你冇金靴啦水貨

咁都唔入...

勁既話已經入左30球

jelly

r26 goallllll

屌沙 屌宗 真係冇撚屌錯

Robbo

Jelly

OX值得比機會既。
好懷念佢一炮射死鏝

jelly喺右邊用頭鎚入波

又用頭入

射龜

水貨獨食L

傳俾明奴入咗啦

竟然係Jelly

繼續入

R26都勁過垃圾沙

型到

唔使要thiago了

啫哩

JELLY仔

ching勁
又講中

jelly入親都係頭鎚

邊爐又L1+三角
jelly頂得好靚

bino招牌助攻

中C真係當自己1打10

場上面有兩個沙拿

唔係好識嗰個48號係乜水，淨係知佢好撚廢，可唔可以出南野打一陣

jelly>沙拿

左閘喺右邊頭槌遠柱

左閘足球 成場佢踢哂

想睇沙基利

靚到

英冠料

頂得好靚

屌你咁都唔比f9

有冇利子覺得R26季尾進攻特別強

JELLY真係好撚抵買

個頭槌靚到

佢喺嗰個位入波好撚好笑

robbo

邊爐呢招真係好勁

Jelly!

前鋒羅

空晒咁擺頭入網

又係上場個話題
有冇人覺得neco>Jones?

邊一招

以前沙拿實cup多兩嘢先射 而家咁心急

右邊 + 頭槌

唔知點解唔係好鐘意宗師

邊爐片呢d波都幾靚

robbo勁能到

Jelly打翼都分分鐘入到十球

Jelly趁taa唔係到

睇好neco

點解jelly去右邊

其實都叫 cup左 亦都過左人 龍封位堅快

rob上場抖半場都即刻上曬力

Jelly瞓足之後終於打返正常水準

做右閘後閘

佢d起腳0角度

沙拿

邊爐返晒黎

預判好好

jelly 真係好撚癲 無限體能 無限衝刺

有三球要追，睇得出佢好想連續三年做神射。

角球喎ching

jones真係唔覺得有咩咁突出
76搶眼好多
唔買左閘應該都係用佢死頂

R26個頭鎚有西

Salah知唔知自己把握力差

JELLY

點解邊爐個位永遠都咁空
隔離總係冇人畀壓力佢 可以慢慢黎

新仔原地插花

感覺上沉實D
新仔好似67咁, 勁咪可以SHOW OFF
但係JONES又唔係特別出眾, 成日想葉問上身

閘關jones咩事？

明盧真係勁

個長傳高普都睇到笑

英甲呀

沙拿打法
唔入做到入為止

利c朗

佢根本射左勁多球先有19球英超前鋒把握機會最差其實係佢

出佢不如出67

插完ban鳩人地

講76喎

無眼睇

NECO死右腳
左腳殘廢

neco牙
上場出左佢打左閘

你當祖亞寧頓死架?

街場mk咁

笑死 ban完重要轉個身

英國天氣有冇咁濕鳩

7月仲要著外套

巴西神鋒

但今季big chance missed好似f9多過佢

新仔咁鐘意上腳 番青年隊慢慢撚啦

值得整GIF BIN C

F9擺明幫水貨有波就係咁望佢,見水貨仆街先比左邊

你地當蘇蘭基死架？

希望neco可以專心右邊發展
就係驚廢中有時揾neco頂左閘
變到早兩年gomez咁

76暫時睇 除咗轉邊幾好之外
都幾廢

因為條友今季主場不入男
輕鬆入既佢都會炒

Vvd

死mk唔比波南野

mane好差

慢鏡明奴個樣好好笑

俾ings攞神射就好笑

又播啲利囝慶祝

防守用心過牙樂
牙樂成日唔想防守咁

我利唔賣垃圾

想佢拎

係 同fifa入面一樣

球員仲著緊長袖

75M小丑

依件野，唔明點解黎香港嗰日係咁j佢

邊奴同利真係perfect match

都唔同
Taa進攻負擔大好多

跑得好慢

綿奴ng未

唔洗Thiago

neco唔夠快

人地一下唔覺意入返粒，你永遠的零揾窿捐。

但係Salah獨食特別令人掹憎

有排交學費啦
TAA交足兩季

同2nd joe比76快到火箭咁

好似係世青神射

燈佢高興既

你老母垃圾後防

Jelly應該係依加top3左閘

有幾多球係pen

跑得慢過岩岩黎既邊奴
有排練跑

鍾斯=新軒達神

bino防中黎，唔同

嗰日出場嗰時除咗狜
講佢個名嗰時
啲歡呼聲係最大

因為佢入波

神射 有高度 有身材 有速度 點知

邊爐打右閘出身架

即刻整腳轉邊

好多次交就入咗9成，但佢要射。

佢係新史比寧

除左艾巴可以同佢比之外冇啦
應該算top 1

對面d角球有心影響ab
冇咩人保護佢

Ching唔好燈
佢英甲料黎咋

竟花光所有運氣

jelly今場癲到

Jelly d傳波好靚

廢奴咁都接應唔到

一睇就知英甲 咁都肋攻唔到

根本係第一咗兩季啦

前面唔爭氣

Spearing？

換67未
想睇67多啲

我想知沙拿今季xg係幾多

唔記得前一兩季有隊開角球阻鳩住個龍都當入
係咪就係般尼

Robertson Carlos

冇睇西甲，馬些路而家點

射到球門球都冇

新哈比人

但好多其實係佢靠個人技術同速度先有機會射，你搵力子係果度，射門機會欠一半

F9又門前不入

拜狗件阿方素戴維斯好似都好勁下

JELLY 心諗2件廢物咁都掂唔到

好心你地啦打完飛機未
抹完地繼續睇啦

新他首

bino 好過安利簡好多，條撚樣又慢又鐘意上去攻，之後唔返黎守。

76

文尼比波好靚

cant子而家咪又要踢中堅
根本抵佢死

防守好似放題搞到上季要用reguilon
攻就仲係好勁

76啲踢法好mk

76轉身

r26好癲

一個引兩三個之後再分出去

腳面

76 d波成日都斬唔起

76係咪唔識斬波

又幾靚

76腳法>Jones

街場撚

Jelly有防守有進攻
仲要8M
真係有以後都未必再有

想睇南野

咁既轉身都過到人
癲

想睇X2

南野換Jones啦屌

打好D, 遲D我地去日本都有著數
著住波衫班日本妹都濕哂

Pope好癲

其實係用個史超活換

又救

想睇埋佢入波會唔會太貪心

卡路士d防守

勁揪到

BR年代加盟嗰啲10個有9個都係當利係跳板
明奴係好例外

Cls Pope

香土果邊D人成日j佢，但我覺得佢唔安守本份做好防守，軒/老母/Can ，你話邊個應該逗後丫。

都係要睇樣呀，Ching

Pope勁撚到咁 下年有冇強隊買

Pope有冇咁勁

射手頂真係好難入pope

但角球咁都吹完場

宗師肯lan未

pope勁到

情愛妄想

CLS POPE.....

因為渣土用唔掂明奴

Pope勁撚癲

前6冇乜邊隊似會買龍

史獨唔係啦掛

車路士

終於明點解pope cs 數最多
勁到痴撚線

車

啫喱今場回勇

勁過Pope嘅應該得熱刺個後備龍

pope勁到癲

懦夫會諗住跳去邊

般尼個龍勁到
唔係就456緊

至少叫有兩季貨賣，當年安力膠 Fit 咗一季就打柴。

salah控得都靚

個龍有冇咁勁啊

Everton

佢地場場都俾人圍攻
Pope場場都特技表演咁

啲反應快到

車，熱
洛里斯其實都幾唔穩定

3箭頭都射唔入pope jelly表示

Burnley without Pope is nothing

Kepa咁貴買返黎 咁快就換？

懷念機械人舞

懦夫唔係太廢冇人要可能一早走咗
條友咁撚自大

開始1001無人推Post

76 lan

無敵CV

之前咪有幾場出左卡巴叔

AC要佢架
只係FSG太貴放

Pope英超第二龍